面對PoPo進攻 之後每一次行動要成功就要克服囚徒困境

囚徒困境（英語：Prisoner's Dilemma）是博弈論的非零和博弈中具代表性的例子，反映個人最佳選擇並非團體最佳選擇。或者說在一個群體中，個人做出理性選擇卻往往導致集體的非理性。雖然困境本身只屬模型性質，但現實中的價格競爭、環境保護等方面，也會頻繁出現類似情況。

單次發生的囚徒困境，和多次重複的囚徒困境結果不會一樣。

在重複的囚徒困境中，博弈被反覆地進行。因而每個參與者都有機會去「懲罰」另一個參與者前一回合的不合作行為。這時，合作可能會作為均衡的結果出現。欺騙的動機這時可能被受到懲罰的威脅所克服，從而可能導向一個較好的、合作的結果。作為反覆接近無限的數量，納殊均衡趨向於帕累托最優。

囚徒困境的主旨為，囚徒們彼此合作，堅不吐實，可為全體帶來最佳利益（縮短刑期），但在無法溝通的情況下，因為出賣同夥可為自己帶來利益（無罪開釋），也因為同夥把自己招出來可為他帶來利益，因此彼此出賣雖違反最佳共同利益，反而是自己最大利益所在。但實際上，執法機構不可能設立如此情境來誘使所有囚徒招供，因為囚徒們必須考慮刑期以外之因素（出賣同夥會受到報復等），而無法完全以執法者所設立之利益（刑期）作考量，所以這是一個參考性的學術問題。

By wiki

每一次PoPo一攻過嚟 喺霎時之間大家就會面對囚徒困境嘅問題
一齊攻過去 大家會受傷但所有人都冇事自己攻過去但冇其他人攻 自己俾人拉 但其他人冇事
其他人攻過去但自己唔攻過去 其他人俾人拉 但自己冇事
大家一齊唔攻過去四散 結果就變咗而家嘅情況 大家都有事

點樣克服呢個問題 就要大家自己諗

Push

push

要思考一下個問題 大家返嚟報番個平安先

流水抗爭 化整為零 遍地開花 唯快不破

始終都係要睇餸食飯
唔通啲狗出長盾水炮車裝甲車向前推
一路行一路開槍都繼續硬衝？

自推

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

其實警犬一樣會面對呢一個心理關口
佢地都係用錢收買良心
只要沖最前果幾個比人火攻/拉去後方神獸招呼，而又真係傷既話
邊個沖最前？
外國既示威一路都係咁，所以你唔會見到外國防暴衝鋒

所有警犬都怕死

因為對面有指揮 我哋冇 無可否認呢個係我哋方嘅缺點

唔洗指揮，對人火攻
一個奶野仲有無人敢沖最前？

講咗好多次火魔法係拎嚟防守
進攻嘅時候交戰距離太長好難掟中

係防守
尋日佢地沖到出黎就要對人放
燒著一隻其他仲敢唔敢沖？

一二一二向前

走就走第一，走唔到就俾人成塊閪嗎撻，屌你老母，噤叫手足?含撚啦你班仆街!